【絲打入】你地會點樣處理男友偷食？

唔捨得都要分 除非你接受到

你講到好似有人會接受到?
咁我答你
由佢囉

偷食d咩

我一直以為佢會改

唔分咪3P囉

斬纜啦，一次不忠，百次不用呀絲打

唔好再搵籍口俾自己 好冇?

開始收費唔做免費雞

感建分

唔捨得係sunk cost 嚟㗎
仆街啲講，一係你當唔知，一係你主動講多p 都接受到
講就覺得煩，你自己其實都決定咗唔講
拖延到自己有位爆發，或者佢唔再比你發現

你都搵多個囉 各有各玩

On9，哂時間，得佢一個男人咩？定佢碌9識轉彎？定你條件太撚差冇左佢搵唔到第二個？

人哋偷食你仲成隻狗咁樣，影衰女人

一直唔講死忍只係晒自己時間

齊齊偷食

反正唔捨得，不如幫你男朋友搵埋d女返黎，大家一齊3p，最少你有返d話事權先

你接受唔到 但又唔講 無人幫到你架喎

一係接受，一係分，唔係仲可以點
以為佢會改呢啲只係呃自己嘅說話
信咗只能說你抵死

一就分喇

不過好睇男友反應

以前女朋友第一次心靈出軌後原諒左佢
之後變肉體出軌

唔好分
費事出嚟害人

啱呀

睇死你唔會分
算把啦 繼續一齊咪算 間唔中唔開心下
條路自己揀 仆街唔好喊

係我唔知點開口講好

點知出咗？

條頸有咖哩雞

電話

Jeng

有第一次就會有第二次
一係就分
唔分就要預佢會再偷食

你發現左之後點？

3P MMF
睇佢接唔接受番轉頭

閹左佢佢就唔會再偷食啦

約埋3P 唔駛爭

on9, 呢個唔係妳男友. 佢當妳雞咋. 佢出面果D先係佢女友.

我接受唔到

未結婚又點樣偷食, on9?

有咩唔知
分左都唔會再聯絡架啦
一句我地分手啦 原因都唔俾
執野走 block晒啲野 乾淨晒

偷返食打和

條仔自己揀靚仔先有本錢偷食 你都係貪人靚仔啫 唔好講到好委屈你咁

3P. if you can’t win join them

戇鳩完未?
屌你老母成個死假膠咁撚樣
改你個閪啊改, 用下你個死人閪腦啦

真

你既然都話重係好鐘意佢 唔捨得分
咁咪唔好分 follow your heart
百忍成金

首先問你係咪肯定

直接話知佢啲嘢
問佢想點解決
應該都係話會改唔想分手㗎喇
要佢自己講到有咩實際做到出嚟證明到，以後會做到咩保證
要你一直觀察住有冇做得到
淨講有邊個唔識，講完就可以當無事，咪即係容許佢再玩過

如果發你脾氣
直接分手，以後都唔洗聯絡
再搵你都唔好理
唔好諗分手可以做朋友呢啲嘢
係男人想得閒有免費活動先會講

見親你呢啲女就煩，唔想分手又要問人可以點好,其實可以點幫你，支持你同佢一齊繼續忍佢偷食？

頸有咖哩雞就屈人出咗軌?
你唔好話人哋隻手有鳩味?

改變你自己去接受佢偷食可以有效率啲

分啦屌
偷食係只有零次同無限次

感建分
偷食只有零同無限次

除咗靚仔﹐唔知點解第一次拍拖嘅毒都會有好大機會偷食到﹐所以未必係靚仔專利。。。
利申：唔知可以利申啲咩

偷食你都忍
好冇尊嚴

及時止損啊
唔愛你既人先會捨得出軌

做錯事係佢，點解唔爆？ 仲要唔知點開口
直接問佢改唔改，唔改即分

好撚精警

出軌只有零次同無限次 自己諗

香港大把呢啲女
好少少既男一拖幾
發現都唔分手

毒撚就食自己/ 幫人埋單

可能啲男人發到周身性病，野埋你

笑死
都話絲打喺度開親post都係話另一半係fuckboy 另一半係中央暖爐 另一半畀綠帽自己帶 另一半有好多女仔埋身對自己差

斬草除根
切左佢
清蒸

分手 出得一次軌 一定有第二次

關於感情問題一律建議分手

夜晚食串燒又唔叫

依家先叫就無引啦

邊有男人唔偷食？

你唔比男人偷食就係扼殺佢嘅本能

唔分等咩？

一係分手，一係3p
改條毛咩，都無後果嘅
定係佢俾返一百幾十萬你當賠償
唔分手嘅話，改嘅係你自己嘅道德標準，你遲早會接受

一打接實

一年姐
放過大家啦
唔會有好結果

即分 唔撚洗問啦下話
呢個世界又唔係得佢一個男人

唔分手做食屎狗

我唔想再戴帽喇 屌你老母 分手啦人渣

原諒一次， 下午就會覺得攞正牌

中意你就得啦
理得佢偷唔偷食

睇下你有幾愛佢啦，同佢當傾閒偈咁，講完當冇事發生過囉
坦白講出軌只會係零同無限次，就算你開口同佢講，佢之後都會繼續偷食，鍾意刺激同新鮮感呀
或者有一日佢會突然醒覺，然後做返個好男人掛，但唔知要等到何年何月

3P啦！

唉 又唔叫 分手啦

怕嘈就自己收皮做小女人

分手 傾都唔洗傾

有第一次就一定會有第二次
點再俾承諾都係

叫人接受嗰啲都痴撚線

咁都要問?

如果係偷食吉野家/美心呢

佢平日有咩好?

唔好咁撚廢得唔得呀
佢都背住你出去屌第二條女
你仲要喺度婆婆媽媽
決絕啲啦

你接受到之後會再有無限次 而你又唔介意嘅 咪繼續落去

ig邊有真嘢
我識兩對夫婦，男嘅都有偷食，女嘅私底下喊苦喊忽，但4條友ig都係成日放閃

55

如果佢夠愛佢唔會偷食
一次不忠百次不容

如果佢一世都唔改你係咪ok先？
睇你講佢根本唔會改

偷食一次就會有無限次

之前先有位絲打PO咗自己個偷食男朋友出嚟, 肥柒毒撚樣, 結果被連登仔笑 即係條仔靚仔係抵死, 毒撚又係抵死, 不如LES

我都有睇個個Po 唔知點解冇啦啦比人del咗po

出軌都可以唔分 係咪on9?

你地都係一年姐....分手啦
你唔分手佢咪繼續食女, 你有你唔開心,佢有佢happy

出軌問題一律建議閹左佢

完美回覆 不過樓主唔似有智力解讀

可能樓主男人來嘅呢

我pk ex都係
一開始係wts 互flirt 跟住傾傾下上埋床
其實有得心靈出軌 離肉體出軌都唔遠🙃

樓主第一個post篇野係代入你男朋友角色打嘅？

係嘅話好撚變態，不停用第三者角度讚自己踩人前妻

呢啲題目真係百問不厭

回錯po

中出即飛

真係唔屌唔得

有無圖？

突然自信大增

當局者迷，一個好女仔值得被人好好咁對待

好女仔還好女仔
On99 還 on99
唔好將兩者混淆

而你就係on99囉

認錯你係樓主sor，係樓主on99

我係覺得佢老婆真係唔知 懵懵下 男嗰個返工唔定時 所以出咗去溝女 佢唔知

你問得其實你自己都知要分手，但係又唔想分先上嚟搵人鼓勵你繼續。

你都係想睇一句「如果佢仲愛你，你咪俾一次機會佢」

直到佢無限次出軌，你真係頂唔順，講緊可能浪費咗三五七年，到時你只會憎佢更憎自己。

感建分係真理嚟。

出得一次就一定有第二三四次，信我

你係夠愛佢就會包容埋

有人真係會接受到嘅
但唔多囉

唔分既話一定會有下一次

無問題

一年就偷食 已經可以唔撚洗諗

哈 又一pair 分手 開心